Holmes schudde ernstig zijn hoofd.
"Het zou niet langer een gevaar zijn als we zouden het kunnen definiëren, "zei hij."
Maar op elk moment, dag of nacht, een telegram zou me naar je helpen. "
"Dat is genoeg."
Ze stond stevig op uit haar stoel met de alle angsten verdwenen van haar gezicht.
